福建友開得3000蚊人仔？說好的8000呢？

三手(fd 既fd 既fd )已fact check 可信

福建石獅人
姓s家族
RMB3000
包五日酒店
旗號「有人xx欺負同鄉」
好似係咁
全石獅wechat 都知，好似係

推

3000 俾多佢啦
班仆街平時一個月2000 都冇呀

人地8000wo

要佢哋是旦一個洗返8000入住香港醫院，以後都要加錢先嚟